iphone 相薄問題

iPhone 相薄可選擇save 高像素到 icould, 低像素到手機，以節省儲存空間，但icould 的相片如何取下？

google 唔到icould，可能係IOS新功能，我想幫你都幫唔到添

cloud

Mac or Win 都有軟件可以完整咁下載落你電腦

thx, 請問是那一個軟件？

Official

有Google Photo唔用用iCloud